全盛時期嘅PA WORKS真係好高質

每次睇返花開個Op2都搵到新嘅細節
一開始月台上面隻蝴蝶 追緒花隻雀 都係睇咗好多次之後先發覺

真係靚過好多劇場版同埋OVA 同埋有一個真真正正嘅結局 後來劇場版都唔會接落去

點解後來嘅作品做唔到咁？真係好鍾意花開個風格 冇白箱咁寫實 又冇風平浪靜咁虛幻 真係好正

花開話晒都係PA既周年紀念作
單講畫絕對係PA既最高規格

唔知2021年嗰套會有幾正呢

Agger

花開好勵志

第一集睇過二十次

第一集 返東京同佢阿媽鬥嗰集 結尾

佢真係夠膽寫晒咁多個主要角色條線 仲要全部做得好好

有冇人睇完會走去試紅茶溝可樂飲？好唔好飲？
我想試但係經常唔記得

有 就係似淡左嘅可樂

唔係一定要好J先做到女神

今季套Sakura quest 首ed正到
劇情就麻麻 我嫌佢解決問題果個方法好似講唔通

其實我就係追緊呢套先有感而發
雖然ed畫面都係做得好靚 但係精細程度同埋投入感 都係同花開差好遠

夢路嘅歌詞好勵志 - 第八集用咗一次做ed之後喺大結局再出現 背景變成大家各散東西之後嘅情形

個陣既岡媽幾好
好撚心佢做翻d勵志野為幾好

岡媽
不過啲角色又真係寫得有血有肉既
話曬用佢自己親身經歷黎寫

照咁睇好似中伏
不過我都要試

glasslip巔峰

番東京個幾集睇到人都癲埋 正到可以睇幾廿次

一講花開諗起d歌
又諗起會員nano.RIPE

大家有機會一定要去朝聖!
ゆのさき唔知仲可以捱多幾年

成20個留言都仲未有綑綁.gif

花開記憶中作畫前半後半落差好大
講穩定應該nagi會好少少

我記得劇場版呀作家收錢講鹹故比細路仔聽
啲細路話：主角又係緒花個侏儒？冇興趣聽呀

sakura quest真係差左d
完全冇打工既感覺

相信到後半會忙好多架啦

希望有白箱2

佢自傳

原來自己細個同緒花一樣 老母成日換新仔

最記得ohana發燒嗰集

民子世界第一

留返俾你

黑骸先係年度作 雖然glasslip先係世界第一

油雞奈好正

緒花正囉

點解無人提TariTari
音樂唔同風格但一樣咁正

Ending每集嗰少少變化真係好窩心

花開
又唔繼續出

你地養雞女同養女會點揀

公主有波路正d

緒花>菜子>結名>民子

PA呢季主力去哂有頂天,Sakura好多原畫都外包

有頂天又係超Underrated

養女

其實我都鍾意taritari多d
bd都買埋

養雞妹

會員nano.RAPE

佢個名改成咁好難唔比人玩

外國人都係叫佢NANO RAPE

一定係雞

可惜喜翠莊已經拆左 想住都無得住

花開真係好好睇

冇記錯係製作套野之前已經拆咗

空地

永存心中

我想問taritari首心之旋律早見同瀨戶果個版有冇全首架？搵整都係得2分鐘

full version冇出碟(好似係)

OST有

果個唔係5人合唱version黎咩?

未拆應該長期爆房

我覺得呢套有啲悶

呢套比較似白箱 發展得比較慢同埋場景變化唔多
可能用電視劇集角度睇仲好

當然唔少得 Hazy ED

畫質正到呢，歌又正

呢套當年高登仔又要睇又要胃病
紫毛真係好撚正又大波又長情
一直都好唔鐘意佢同黑肉仔一齊
心入面一條刺

當年 淨係呢張poster已經顯示到關係圖
個個d眼神 屌

yes

愛花

說好不提美海

見到個名已經想喊...
好似見到白箱紅毛咁

紅毛聲優？

花開物語超好睇
記得最後有必左幾滴眼水

我係緒花同佢老母鬥嗰時

黑骸係正，但最後望住女主掉返落去果陣

我都覺得似日劇
仲要係兩季長度既日劇
節奏再慢一倍